[
    {
        "randomId": 53
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bireke bifurize",
            "option_1": "Amamera n'ifu",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Inkari mu murama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ifuni iracoca urukoro",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Icyibo",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndagiye gitare mu makoro ntiyakomereka",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Umusemburo",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Ifi",
            "option_4": "Intore y'amahingura",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mennye inkuba nyihambiriza Indi",
            "option_1": "Isekurume",
            "option_2": "Ivubi; uruyuki",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Ifuni mu rutara",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nkubise inda hasi ndamutsa umwami i Remera",
            "option_1": "Imisoto y'ikigega",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Intasya",
            "correct_answer": "Intasya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye wari waterara Muhangiro ?",
            "option_1": "Igifu",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Urubariro",
            "option_4": "Akana n'insina",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    }
]